我是一個心已壞嘅人 出軌的冠軍

的士裡照熱吻 心穎私奔

邊間教會

我諗你連返教會嘅資格都無。

的(市)裡照熱吻 心穎(是)(笨)?

標題無野,內容得啖笑

下次打標題就算啦